今日我係太子執倒個銀包

今日放工打完卡諗住行去搭MTR 果陣見倒有個銀包係地下然後執左佢啦⋯ 發現入邊有5千幾蚊 同埋好多証件 包括： 信用卡 身份証 回鄉証同埋其他做工程要既証件（唔多講）

我有考慮過拎哂D錢再掉埋個銀包 但係咁做好似好撚仆街 所以做唔出手。 最後我成個銀包乜柒都冇拎過就交左去警處 做左正義撚。 點知整整下 整左成粒幾鐘⋯ 仆街 我放12點諗住MTR有尾班車搭啦 點知搞撚到0130 先有得走！ 又要行返旺角搭車。 做好人有好報 會開心？ 邊個講架？ 屌真係好撚嬲

有朋友話 就算你拎左D錢 你成世人一定訓唔安坐唔落。 但係我而家咪又係一樣！ 5千幾蚊呀大佬！ 唔係話多錢 但係當自己中左個3T都好丫！而家乜柒都冇呀！仲要哂我時間！哂我力氣！ 哂我精神！ 自己整唔見銀包果D 我下次一定唔會再幫架啦！

屌！最嬲既係2點幾差館打黎話物主已經過黎拎返啦！ 仆你個臭街！搞左咁耐就即刻黎拎返？ 我搞手續幫你 仲快過你搞手續拎返啦屌！ 根本就唔公平！自己唔見野就要人執手尾！多謝都聽唔倒聲！

一句到尾！下次邊個執倒銀包一定要做自己想做既事！記住要懲罰D咁大頭蝦既人 如果唔係你就會好後悔

Sorry For 1999

閱

寫張紙 講明執到
放郵筒咪得
一來你唔洗煩
二來唔見野條友冇返一兩日都拎唔返

算啦巴打，好人向來難做 我欣賞你

做好人好多時都無回報、但求過到自己過到良心 正皮樓主

唔見左兩次銀包 兩次都比人攞晒錢但攞得返個銀包
冇晒錢都預左 搵得返個銀包已經好好

樓主好好人

唔知過一次
乜柒都拎唔返

唔執就乜事都無

做咩唔交比mtr counter

x2

好人有好報，做好事唔係咁樣計

郵差會唔會私吞

我老母同我講左句 可能係救命錢黎。 個心都舒服左

好人咪窮

你岩！ 做好事應該要開心

x3, 交去差館分分鐘5千都無埋

閂左閘啦

你想人地點多謝你？
講咁多嘢嚟合理化"應該偷人啲嘢"呢個想法

路不捨遺
見到唔理就係最好
唔見果個可以晒自己時間搵番

銀紙無識認
班黑警食左一浸啦

其實有咁多錢 邊個唔會貪